[
  {"letra": "A", "pregunta": "Empieza por A: Antónimo de Bajo.", "respuesta": "Alto"},
  {"letra": "B", "pregunta": "Empieza por B: Antónimo de Malo.", "respuesta": "Bueno"},
  {"letra": "C", "pregunta": "Empieza por C: Antónimo de Largo.", "respuesta": "Corto"},
  {"letra": "D", "pregunta": "Empieza por D: Antónimo de Noche.", "respuesta": "Dia"},
  {"letra": "E", "pregunta": "Empieza por E: Antónimo de Salida.", "respuesta": "Entrada"},
  {"letra": "F", "pregunta": "Empieza por F: Antónimo de Bello.", "respuesta": "Feo"},
  {"letra": "G", "pregunta": "Empieza por G: Antónimo de Pequeño.", "respuesta": "Grande"},
  {"letra": "H", "pregunta": "Empieza por H: Sinónimo de Bonito.", "respuesta": "Hermoso"},
  {"letra": "I", "pregunta": "Empieza por I: Antónimo de Par.", "respuesta": "Impar"},
  {"letra": "J", "pregunta": "Empieza por J: Sinónimo de Jugar.", "respuesta": "Juego"},
  {"letra": "K", "pregunta": "Empieza por K: Unidad de 1024 bytes.", "respuesta": "Kilobyte"},
  {"letra": "L", "pregunta": "Empieza por L: Antónimo de Oscuridad.", "respuesta": "Luz"},
  {"letra": "M", "pregunta": "Empieza por M: Antónimo de Poco.", "respuesta": "Mucho"},
  {"letra": "N", "pregunta": "Empieza por N: Antónimo de Todo.", "respuesta": "Nada"},
  {"letra": "Ñ", "pregunta": "Contiene la Ñ: Sinónimo de chico.", "respuesta": "Niño"},
  {"letra": "O", "pregunta": "Empieza por O: Antónimo de Claro.", "respuesta": "Oscuro"},
  {"letra": "P", "pregunta": "Empieza por P: Antónimo de Grande.", "respuesta": "Pequeño"},
  {"letra": "Q", "pregunta": "Empieza por Q: Verbo amar.", "respuesta": "Querer"},
  {"letra": "R", "pregunta": "Empieza por R: Antónimo de Lento.", "respuesta": "Rapido"},
  {"letra": "S", "pregunta": "Empieza por S: Antónimo de No.", "respuesta": "Si"},
  {"letra": "T", "pregunta": "Empieza por T: Antónimo de Mentira.", "respuesta": "Todoverdad"},
  {"letra": "U", "pregunta": "Empieza por U: Antónimo de Primero.", "respuesta": "Ultimo"},
  {"letra": "V", "pregunta": "Empieza por V: Antónimo de Mentira.", "respuesta": "Verdad"},
  {"letra": "W", "pregunta": "Contiene la W: Sistema Operativo.", "respuesta": "Windows"},
  {"letra": "X", "pregunta": "Contiene la X: Antónimo de Interior.", "respuesta": "Exterior"},
  {"letra": "Y", "pregunta": "Empieza por Y: Sinónimo de Yo.", "respuesta": "Yo"},
  {"letra": "Z", "pregunta": "Empieza por Z: Sinónimo de Calzado.", "respuesta": "Zapato"}
]